[RIP] 凡你們對我這些最小兄弟中的一個所做的，就是對我做的

血債票償！
11.24 一票不投建制派

劇情來源: V for Vendetta

sor 香港差佬唔會show pass

仲衰過v煞police state

佢都係生命受威脅先拎出嚟